大家點睇莫拉達，達達？

轉去打排球可能好勁
反正都唔用腳

女人一名

球例越位都唔識既前鋒
全盛連續兩場越超過5次
短短幾場波 可以剪個越位球皇片

臨尾果球假撚到

定係真廢

0身位

韋達都好過佢

勁過c朗

啱啱睇完佢missing既片
其實佢走位唔差
但埋門嗰腳真係好垃圾
見佢好多波都縮 好似好怕同人碰撞咁
佢係唔係有陰影

係蛆果年係咪最勁

頭槌王子

有潛質成為一線尾但心理質素真係好差

祖記嗰陣都唔算勁 只不過幾場咁啱打強隊入波先多人講 第二季已經好普通
最勁應該係皇馬歐聯衛冕嗰年
有一班世界級隊友不斷喂 加上當時皇馬玩a b隊 a隊打大賽唔會有佢份 佢做b隊中鋒負責打一般隊 自然表現最好

對抗好廢

拍得住車仔時期既廢托

达狗

車t9 都勁過佢
t9都係炒兩三球單刀
上邊最後個球真係我呀婆都入 達狗可以炒

莫雷拉勁好多

卡雲尼低級版

弱化版賓周馬

不知幾撚勁